
                      Un amor, no correspondido. Una hija perdida y una noche de esas que no son para el  olvido.
Una oda al amor en forma sencilla, pero muy mimada en todos sus aspectos.
        
            